［求救］班廢老圍埋恰鳩女手足

事源係琴日我朋友同佢個朋友跳閘
之後比個廢老騷擾同埋郁手
佢就放左個廢老條片上facebook

點知啲廢老就係咁share條片去啲藍絲愛國撐警grp

搞到佢facebook係咁比五毛入侵

各位鍵盤戰士一齊出嚟屌鳩班廢老啦
女人仔都搞有冇搞錯

自推

鍵盤救女手足

推啊屌

推

救女手足啊
再係咁落去就冇人敢跳閘

救救女手足

死廢老

咁撚誠實認自己踢人

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

屌班廢老
救女手足

仲要你自己upload片俾人share...

推呀屌

救救絲打大行動
條灰衫廢老仲推鳩個絲打

女漢子好嘢👍🏻👍🏻

其實應該放個廢老上連登表揚佢
做咩貼fb
btw 快啲幫手

今日一齊做鍵盤戰士屌廢老

推爆

大家唔幫拖就冇人敢跳閘

推啊！！！！！！

全民跳閘！！！！！

HI

救女手足！！！！！！！

pish

是撚但啦 成班藍絲睇撚住我地焦土 現實又乜都做唔到 谷住度氣 剩係識係fb度吠 咪又佢地
女手足 你冇做錯到 下次一野踢落個廢老條j度 即走啦 仲洗同佢嘈

大陸佬?

廢老
女手足勇

幫拖啦

入去幫手呀

有口音既屌